\beginsong{Engrandece mi alma}[by={Al margen}]
\transpose{2}
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\vbox{\hbox{#1}\hbox{#2}}}
\beginverse
Engran\[D]dece mi \[G]alma \[D]al Señor
y mi espíritu se a\[D7]legra
en \[G]Dios mi Salva\[A]dor. \[A7]
Dadle \[G]gracias ahora y \[A]siempre 
por \[D]todo lo que os ha \[G]dado
y así \[D]podréis ver, ¡qué \[G]grande es \[A]el Se\[D]ñor! \renewcommand{\trchordformat}[2]{\vbox{\hbox{#1}\hbox{}}}\[B7]
\endverse
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\hbox{#2}}
\endsong